[我勇千秋萬世十連冠]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(118)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

勇士GOGOGO

食屎啦harden 狗樣 抵撚輸

啱啊我勇是最強的
明星又有, 教練又有, Refs 又有

樓主是雞

Match id

抵撚輸 講完

伊啲po名算惡定唔惡

陳述事實有咩咁惡

得10連點千秋萬世？

十連冠咁威仲唔千秋萬世

睇少勇士牙占狗

拿二菇
我唔講啦
你話你啲手足係咪敗家先

你見我有無理過佢地？

我就都會話分我勇同勇

其他人唔知了

又乜野TOPIC黎

咁要贏幾多年

恭喜勇士 下年再見

又係猗湧
仲要猗得沾屎一個
實比人4:0
真係唔怪得電競仲多人睇過nba final

都champ咗唔比慶祝？

唔講以為勇好多罰球射 一睇原來 22:13
cp3 無冠軍真係好心涼

話說你切柒未

你會唔會走數？

一個要錢一個唔駛錢

22:13仲唔黑?

講下3分手出手都話唔比呀呢到

你唔是話切柒煲湯派街坊？

三連霸先叫皇朝

咁睇小我勇

咁係我勇定勇係果班on9仔？

閪文嘅自貼同直播切柒？

馬刺都認做王朝既話
咁我湧四年三冠俾人認做都唔出奇啦

呢個陣贏到iggy退休都得

個個好似西文黎

最慘係 火箭連炒廿七個三分
勇士都要靠球證....

分咩丫
分小圈子成員同非圈子

大家都係得一分
不用分得那麼細

一分西下年會唔會有咩進步

由pubg轉藉去lol

搶隊長飯碗

隊長唔係玩 Starcraft?

咁lol打5個嘅
唔撞路咪得

LBJ 玩係咪要一個人玩5隻英

唔使
一個搭4隻ai

普查
支持個拎FMVP
Curry
Durant

唔係 因為佢本身就係勒布朗
faker main 勒布朗
faker 3冠 決賽輸0-3
講左咩 自己諗

no 小ai?

吾皇

睇清楚個名啦柒頭

咁即係切未？

Zaza

柒撚到

留個名先

再者我都冇j點切
仲以後好多人已經知我係絲

為

修皮拉

又有得睇勇士隊三分波 插插聲

黎黎黎開盤 JR 定 zaza收人皮先 買定離手

又走數

屌你老味火箭西波西撚到破記錄真係一絕
連住炒廿幾球三分到自己都唔信 焗住要射到得

唔知4場之勇既勝分可唔可以到80分

騎未來10年都唔使幻想過湧

騎未來50年都唔知有無得爭冠

騎冇
但我皇有

下年我皇降臨洛城打造新一代皇朝

防守

3%

聽到都忍唔住笑
有防守嘅打溜塞都唔使搶7啦

你以為 塞得分少係因為騎防守勁...

騎防守勁都講得出

銀仔落call機率為100%

塞進攻成日死火都同猗打七場
湧打猗我唔敢諗了

為左湧100%贏可以燈到幾盡

騎防守勁

打騎都要燈

Btw 會員咖哩
說好的橫掃呢

見到連 reddit 都開始轉軚講話 d call 無講到咁差

主要佢仲話勇最大威脅係我皇
就睇騎打唔打到7場

深潛左

之前harden個個屌佢買飯，宜家唔畀佢買加對手係湧就黑黑黑黑黑

係

出面派500蚊個post
燈到呢

打到第三節猗唔知會輸幾多呢

場場都講到有利果隊買通球證咁

贏入到60分 失唔夠120分都當贏啦

即管睇下騎點守死我湧

連塞都畀人話黑哨

Lebron James has 612 points in these playoffs. The next guy on the list for Cleveland is Kevin Love with 237 points, a 375-point gap.

Lebron James:

35 points on 12-24 50% shooting, 15 rebounds, 9 assists 2 blocks.

JR Smith , Kyle Korver, George Hill and Jordan Clarkson Combined:

21 points on 6-22 on 27% shooting, 5 rebounds, 4 assists 0 blocks.

Stop asking Lebron about it because then people are gonna criticize him. What's he supposed to do acknowledge that his teammates are shit so the media can have a field day?

We all just need to acknowledge the greatness that Lebron carried probably the worst team in history to ever make the NBA finals to the NBA finals by himself.

總之對湧 咩茅波都合理化 咩吹罰都係黑哨
同出去打學界私league一輸就話人黑哨有分別咩
27中0 俾人打斷節奏都唔會誇張到咁下話

睇返先知原來 Bell moving screen 果球
Bell 有申隻手出黎，但係無明顯阻到 Harden 移動
係 Harden hook Bell 隻手拉佢落地
咁唔吹好合理啊

騎士有活力

根本勇就無黑哨

你講完自己帶冇笑

live嗰陣我睇完慢鏡話harden拉人即刻畀人屌屎忽

係到講真話會死

連登湧迷=蝗迷
死都拗返生

我一向支持騎勇都自己開個圍爐post

沙拿自己插隻手埋黎姐

切柒先講野

驗眼先講野

撚狗咁撚

救命

him同sim差唔多姐

仆街中伏

如果呢場黑

Okc vs mia game 2 , 3一定都係黑

重陰你唔到

cap個件最柒

衰咗就係衰咗，我認

改名算了 呢啲公廁名

EG 果球都值得討論
Bell verticality rule + Draymond 只係打中個波
不過 Draymond 又唔係垂直跳起

係呀，係黑 黑未認囉，點解合理化黑哨呢

好撚柒阿

打你老母波咩 draymond隻手打穿左波?

搵到條咁既片

下年決賽仲會唔會係占士對勇士

真係睇厭了

不如占士去木狼同kat一隊打爆勇士

唔好講隻手有無打中波，從後向前跳撞到進攻球員個膊頭都一定foul啦

正路湖人對塞特

唔會
沾去箭

其實…琴日占皇對rozier嗰球block high 5埋都畀人話clean

湖對塞好啊

黃綠大戰夠經典

點解唔改名做76一分閪

Harden 同場之前都兩下drew foul fail 左

上面好似有人話改咗例，有冇人update下？

真，屌咗幾年kb

而2011年12月那筆震驚聯盟的「CP3交易案」，儘管不算是條件微小的變化，但也確實引起了整個聯盟長期且巨大的連鎖反應，

不過這一切的可能，都隨著當時聯盟理事長（David Stern）那一個「籃球因素」的理由給一併否決了。

但不少球隊並不認同此交易，尤其是王牌主力詹姆斯剛離去的騎士隊，老闆吉柏特（Dan Gilbert）就極力反對，還寫了一封落落長的信件向史騰陳述反對理由。

另外一個鏡頭清楚好多
Draymond 右手全程只係掂到個波

我作為湖狗

當時不贊成呢單trade

左手拉到膊頭已經要foul

將樓豬隊波同吾皇成隊換會唔會仲好

一個認真討論，巨頭嘅定義係咩？

當打all star

同路

奧當好撚重要
點都補唔番

唔知點解有條傻閪覺得FOX/MONK勁撚過BALL

真心 green呢類體系球員真係稱得上係巨頭咩

穩定場均廿分

其實兩邊都有既定立場再嘈落去都唔會有結果

反而S乜鳩Park Bin錯屍好撚柒就係鐵一般嘅事實

想搞我老襟病閪哥 早抖喇

如果拉到嘅 100% 犯規
問題就係佢左手果下係掂到定拉到
睇返第一個慢鏡角度又唔似係拉到

尊重下ok?

咁占美臣............

條友智障KPOP閪黎

掂到基本上都要吹
掂到已經算係干擾

draymond點止體系球員咁簡單

衰撚咗就輕輕帶過當冇事

仲話認真討論 同啲智障有咩好討論

成隊勇士都唔是巨頭啦 團體籃球ONLY

所以唔洗同佢認真討論 得閒屌柒下佢老母算

我唔會覺得Klay同Draymond係巨頭級，都唔覺亞軍勇係宇宙級
問題係出喺毒撚到

感受上巨頭冇得分能力好似爭啲

筆掃
Brandon knight都差唔多

佢完封咗我 你地加油 我屌都冇得屌

賤種勇狗圍爐掩耳盜鈴最撚叻

認真討論
吾皇偷唔偷到一場？
我點諗都覺得4:0
班綠葉又做唔到火箭個班咁有默契聯防
我認真唔諗住睇

73勇未去到屈機

係有埋259就宇宙級 無得打

估撚到你啦
真係4:0 完全兩班波啊清

炒4:0 fmvp 259
唔係再bin

比手感拎返次啦

柒頭仙道彬話騎湧有得打

呢個真係搞笑

真係無撚屌錯你件死盲閪

湧班友個態咁柒，又冇人限制下吾皇，1-2場唔出奇

259一定出盡力打撚爆占

轉左sponsor再傾
銀仔要tum老細

我覺得表現有All Star Level就=巨頭

which 今季傷前Love係

睇怕都係靠jr

騎士贏到冠軍我切柒呀

夠唔夠你條撚樣柒

同埋依單係全聯盟其他老闆都反對
無咩必要淨係屌鳩屎彈同釘嬌But

咁又唔係
就算係常規賽，掂到都未必會吹
拉到唔吹就肯定 wrong call

有銀仔保護

96公牛 01湖人合體都無用

你會切柒我切柒呀

掂到就唔吹
259就冇劍圍同體毛foul呢兩個外號啦

好呀

我都唔覺勇騎兩隊實力差到騎無可能贏到一場主場

KPOP狗叫你班占狗好好珍惜埋呢幾日 我勇啲氣焰真係好撚柒型

其實 如果聯盟壓返低D salary cap
會唔會令到聯盟實力平均D?

肯交稅都解決唔到幾多

呢一刻壓只會幫到勇士

唔會

如果LBJ輸埋今年之後即刻退休去做冷凍人 返出黎勇士應該解左體 有無得諗

人地迷259架

av表示呢啲都係和善

你認真 ？

上年要靠黑哨+破紀錄24球三分先拎到一場

今年騎實力全面下降

你仲係覺得差距唔大？

唔係可以壓到每隊都得1-2粒星咩

但係單騎mode真心好屈

*唔夠大

同柒道彬一樣

一隊季後賽3個20+(29+24+20) 1個11分
一隊1個35分 1個14分

點打都贏呀

係我答之前
你真係覺得騎連一場贏嘅機會都無？

唔知你係睇得起騎 定 睇少勇士

都係和善地通知你班占狗 我勇炒撚硬你地班垃圾

唔計黑哨的話
我唔覺得有

無

你地錯 係想捧起騎士

到時我湧大炒就反襯騎士垃圾

明架喇

銀仔會落order架啦
點會4:0咁柒
不過我都係唔睇

佢個頭先叫占狗珍惜埋呢幾日 呢頭又戴撚哂頭盔咁撚樣

球員工會肯先算

幾和善

伸出友誼之手

利申講左唔覺上季係黑哨先
Pelicans 都贏到場，呢隊騎至少唔差過 Pelicans 好多啊

今年湧都要靠黑哨先入到final啦

唔係靠哨

蛹贏撚到

就住兩隊game7表現嚟睇，偷1-2場好過份咩

咁我又覺得騎會贏到一場
唔係信我皇勁
係勇對刺對鵝都會自爆一場
我諗騎都應該有份拎到勇一場自爆mode

如果黃蜂賣唔出
Nba同nba球隊老闆好似係要一齊承擔黃蜂
再睇返個trade，如果成功左，就算有AD，黃蜂要食幾多份爛約，到時仲有無人肯買黃蜂

不過我諗呢類細節位，過多幾多年無人記得架啦，最後單case淪為全NBA迫害湖人

@威脅生命的野獸

塘鵝起碼有個穩定第2得分點wo...
除左AD場均30分 何年希都場均廿幾分 仲有mirotic都有成15分..

騎士講緊2佬love都係得14分

首先 騎士唔會有火箭守off ball守得咁好
其次 騎士進攻都無火箭咁勁

Lbj

你係咪真係想討論先
係嘅我有興趣啊

燒鵝雞個場好似冇Curry?
唔記得

另一樣野，燒鵝起碼多兩個相對穩定得分點，加個Playmaker 先

老實講睇完東岸playoff，我會覺得我皇入到final已經係超左水準

明明心底就諗緊點炒鳩你班占狗
口頭上又要捧高騎士 到時我勇贏左就實至名歸 輸左就情有可原
呢種人賤撚柒到

我未睇場波，我唔答住

勇3巨場場咁好手風咩

Lebron > AD
呢樣應該無爭議？講緊係超過一級嘅差距
Love 得分唔算穩定
但係要佢同 JR/Korver 是但一場主場手風極順唔係咩無可以嘅事啊
騎 supporting cast 唔好，Pelicans 一樣係

利申：唔係話騎贏硬一場，只係話唔係完全無機會贏至少一場

湧輸冇咩可能

反而佢贏隊公認嘅垃圾騎可能冇咩說服力

所以賽前輕輕力吹捧下騎士先

到時撚獲甘嘅

實力懸殊既問題係咪解決唔到
咁樣只會越黎越悶 開季就知邊隊贏咁濟

問題係燒鵝防守冇咁差

另一方面就係上年嘅對比

黑哨+破紀錄先拎到一場

唔睇final is ok

下季睇塞 或者吾皇再組團咪解決到

仲未計76人

但AD 何年希 更甚rondo回左塘都好 防守都係唔差
騎有邊一位打出黎既防守可以同佢地接近
我皇有呢個實力但實際上係場上都係行行企企左8成時間

又可以買加大M記慶祝

其實我覺得火箭算係將勇士打落凡塵

展示左俾世界睇勇士並唔係無敵嘅夢幻隊

當然佢仲係難以戰勝，但肯定嘅係已經唔再好似以前咁話組隊五星戰隊先贏到嘅level

想更正一樣野好耐
騎對 Celtics 呢個 series 其實外界係更睇好騎
當然某程度上係因為騎打 Raptors 表現好出色
睇返賠率，騎晉級仲「熱門」過勇

Agger
上年勇騎line以外嘅比賽都好好睇

條友只會當咩都睇唔撚到 唔會夠膽回應
因為比人講中哂啲賤閪野

只可以話佢地有4巨下今個series贏得好難睇
月光寶盒x2
今場強行吹雞加對面發波瘟先贏到

想睇 百花齊放 隊隊都有個領軍人物既時代

唔使講太遠
騎果時換 PG13 + Bledsoe 已經唔會實力懸殊

你識講有3巨
1巨失靈都仲有2巨

5星戰隊聯盟先比你入final

再加上火箭七場兩場代表作都無

但都打到七場，唔覺火箭有”爆晒seed”

防守的確係
所以我都只係講以進攻火力取勝贏一場主場

賽初我本身諗係4：2騎晉級嘅
我自己冇睇低過塞

不過打左幾場之後，成隊騎除我皇之外嘅表現真係完全唔係一隊爭冠Level嘅應有表現

完全同意
尤其係無 CP3，Game 7 都仲打得咁辛苦

唔係掛，你講進攻？

箭聯盟第一黎

你都搶唔到幾耐口

我湧一贏 全面進場 我都怕撚咗佢地

咁同猗一樣
佢第8都會入final

理論派 我都知呢班人爆到一場一定有機會贏
但係你前提佢地要一齊爆嘛 你又要唔預佢有黑哨
佢地全部一齊爆 除左打龍之外 幾時出現過

至少西決前

我覺得leonard lbj+ ad都贏唔到湧

依家我覺得可以一戰

剩係覺得展示左比世界睇勇士有金身護體
除非你西岸搞到隊有返咁上下賣座力既球隊
唔係都唔洗指意有得贏西岸決賽

無限換防做得好好

你講個陣容 難d贏唔到

最後係咪又係變左鬥多巨頭先有機會贏

Lebron + 四個射手一齊 hot hand 係 god tier 級別
yes, god tier

依家都諗唔到呢隊垃圾騎憑咩殺到入final

唔係占狗既我都要好好珍惜埋呢幾日了

上年kawhi一個都搞到湧要出超技術
你俾埋我皇pop嘅
佢炒湧俾你睇都得

咪玩喎

有幾個活躍會員上年final後到今個series

四巨vs四巨都係湧佔優，因為 chemistry

LeBron lor

多一件最多咪出多下超技術 横掂又會罰既

真心好想睇兩邊整陣下年再打過

係
btw我都會守承諾下季開波之前都唔會抽我皇水
應該忍到掛

對吾皇要帶士巴拿先得喎

啫我想講
呢對箭係聯盟第一黎打咩下凡間
佢本身都唔弱啦好冇
而且肥佬組呢個陣
除左塞我唔睇好有第二隊咁易同級

東岸有咩強隊？
係塞後生有力有防守
Ki有得落場一早4:0左猗

朕各式各樣生命籃球

龍個陣好過騎喇
唔係嗰件有心病

可惜火箭幾個都33up

仲要唔知留唔留得哂

18騎士廢啲定07騎士廢啲

龍對我皇既一切都唔值得參考
所以算啦

我當大前位塞我皇入去
Lma打c
2個防守二陣
2個防守一陣等緊你

認真，我覺得下年火箭未必有西決

AD 咪又係要人地企喺三分線等波到, 變第二個LOVE
根本畀咩隊友占士都係咁上下

西岸有咩隊會掘起？

07

龍每年都針住占黎砌陣
但次次都輸

我都覺得07
因為18占勁過07占 我自己係咁睇

都話湖人

咁supporting case 18勁啲

Ddr心理病唔好番都贏唔到我皇

反而顯示出kerr原來無plan B

All switch 比人跟到就得番KD iso

未來5年
finals都會係黃綠大戰
到時冇人再記得勇士 但finals依然都仲見到我皇既身影

箭就算聯盟第一，都係凡人級別嘅隊

唔覺箭令人感到絕望過

勇一日仲係令人望而生畏，一日d隊仲係無得打

依家勇流左第一滴血，我相信有好多初生之犢會打左支強心針咁

湖鵝爵雷都有能力搞局

D字型撚到

我下面濕左

6x勝仲凡人級別

我湖一早打撚巢左勇狗啦

雷不了 鵝不了 爵還好 湖.....要睇佢點Trade

我有認真上中文堂架

我網呢

廿年後仲有人討論依隊火箭跟你姓
No homo

抹返d尿

靠身體打波打得幾多年？

不過波叔係咁大
下年西岸恐怖程度係幾何級咁上

問題係依隊箭你放落歷史入面唔會排得好高

睇你點睇啦
好似湖 公牛 三連霸咁
總有d情況你以為有挑戰者出現左
但最後champ個件 都係冇改變到

湖就算鳩數啦

下年勇係咪klay kd二選一？

呢d玻璃人正正經經打得哂全年再講

廿年後可能冇
但黎緊呢幾年再有一隊咁既級數
我睇未必咁易喇

塞

Both

道歉

真係好想知ad 幾時頂唔住走人

今年雖然都生命籃球
但係最後時刻 黑氣都係浮返出黎

火箭為左打勇而組

要搵番幾個呢d 跟到換防既role player 都唔易

九指呢d老底仔下年點搵

玩到呢份約完

講左已留

刺都窄洗
Kawhi未明
又冇咩assets
得個18pick

幾錢留

講真中產我都覺得唔值

認真下年開始東岸會係綠軍時代

準備睇塞變下隊我勇

98pacers仲有冇人提

湖人

騎補返粒星又唔同講法
占士應該可以打到40歲

邊幾個？Tatum brown smart?

其實irving都少少玻璃底

要神trade 囉

難了

咁艾榮就變259 了

塞應該會俾安爺爺trade哂變5星戰隊

好似係老底，話為城市打波

塞特都係呢個夏天最後補強了

下年KI 換約

咁又變左好抵

塞暫時都算多fans

希望班我湧唔好咁快過底變我塞喇

都唔算多Fans

我諗唔到點神trade
0 asset
搏齊羊第一季已經歷史級算啦

收嗲啦 沾犬扮what

到威個時就會出現返好多08開始支持既人出現返

依度浦頭唔多
但係搶口級別係四強中第二

好依加講定

利申07KG fans

係都雀先

我安東尼獲加年代就支持

我睇Larry bird大

pp俾人叫毒瘤個時我已經默默支持

屌牙

S唔知乜鳩Park

capela呢點呢

Irving = Paul
Smart < Harden
Tatum / Brown > Ariza
Hayward > Tucker
Horford > Capela

至少內線防守呢點一定唔係大於

想問harden係咪漏左野係更衣室要拎返？
完左場即刻自己一個行入更衣室既？

係喎

依家塞大部分都係tg gp
未來到塞揸旗就會衝晒出黎

進攻cover到

同埋我又唔覺得塞team d嘅內線防守會差火箭好遠

They All死MK

安爺爺做咩唔入埋去

me no MK son ar

打塞我諗手感仔D兩分會打得好爽

安爺爺字仲謀

垃圾塞攻一定針撚住Curry攻
理論上5個都剷得

入定紙做塞迷

加入豪門

咁你要睇下KERR今輪係點應對針住黎攻呢點喇
呢招其實係有得化解
況且手感防守根本唔係咁差你打佢根本係冇著數
KERR只要保護好佢
等佢起Q就得

主要目的係燒佢體力姐
守Post Up好撚攰

主要係唔夠抽就會有金身嘅
我會buy用活塞5虎嘅打法
明打人唔打波

咁快唔記得G1係點贏？？
由你打手感仔
然後主力打KD呢點都得架喎
呢招對塞我諗分分鐘仲有效

咁不嬲殺傷戰術都係唔錯選擇

問題你都要個得分手架

04活塞我覺得唔得
bad boy 就唔同啦

咁講真，緊係寧願KD一個人打好過比Curry 起Q

但KERR柒完呢次之後應該唔會再由得你打

唔使
出5個守佳得樂嘅針鳩curry 25咁打就得
傷左之後再放真正選出黎收割

到時真係唔好怪人出ZAZA喇

KD好似唔慣太Physical打法
利申幾年無睇佢

我覺得關GREEN老母同KERR叫佢唔好單打事多喇
佢根本係迷多個廢

charles 都有貼中嘅時候

咁當年出zaza都係針鳩kawhi黎打啫
以子之矛 攻子之盾啫

佢個icon搞到佢死左咁樣

唔係，我覺得貼唔中

兩邊搶完7，相信都入哂局
今個系列應該第一場就埋牙
希望見到kd curry pnr
Kerr我明球既流動好緊要
但係隊波今年流動跌哂watt
咁不如佢兩個打
好過25一個打

如果叫Nader出黎頂
Nader傷左
埃及會唔會同格魯吉亞開拖

不了
我要手感仔自己打哂
KD做BARNES

佢咪諗太多岀事囉

我覺得第一場炒三十都唔奇

我覺得KD呢幾場有啲1516，打團體又難破箭防，俾人話隱形。打ISO又俾人話獨食唔信隊友

箭顯示咗防守上假如令到勇打唔到配合，勇進攻上會陷入混亂。打開配合要轉打iso，常規賽要練下，突然轉啲球員適應唔到

谷fmvp

禾杜是一個容易受傷的男人

同埋回番夫子上面講比人睇到勇係可以比人打敗
好認同
今年閪波到唔想睇

佢啲自信弱到呢

廢鳩green唔好key咁多波 好多turnover

出咗個tweet之後，kd之後幾場啲命中率。。。

好明顯諗多咗

就算炒，睇完今個季後賽，都知第一場無參考性

你覺得勇會失幾多場

佢地今季太興一場好波下一場食屎
應該至少6場

total

唔明點解一直唔用
明明上年無解打法

我皇感動世人mode，一兩場唔奇
但我會記住739，所以話唔可以講盡

我買四蛋
黑哨唔計

其實就算黑哨我都覺得拎唔到

唔知勇士會唔會做個mvp比curry

而家我都淨係希望FMVP唔係KD拎就夠

Kerr應該係想隊波有番ball movement
無ball movement 只可以kd一個
同埋curry未100%
所以唔用
但未就係諗多左囉屌

要返主場奪冠

係人地更衣室噴香檳爽d wo

又被串739

屌，堂堂all star落街場恰細路

冇串

請給波叔一點掌聲

大家今年 NBA Finals
又見到佢地喇！

無波睇？

有免費波睇，快登記啦！

邊個對住lbj，都唔會自大有餘力番主場拎冠

開左雷霆MODE以為手感係牙🐢

4巨打lbj一個

我就放長雙眼睇下會失幾多場

如佢所願囉

I actually think it will be a good series between GSW and CAVS

Lebron james factor
- refs not gona be so biased to GSW as James got the most fan by number
- zaza / other clumsy centres cant intentionally injure lbj under such scrutiny
- lbj is the ultimate mismatch. in this aspect he surpassed mj / kobe, as he can play any position on court, lets face it, who doesn't play lbj in random position in 2k

but as dominant as lbj, it comes down to whether the supporting cast of CAVS - literally everyone besides james can get it done, whether the trade mid-season would pay off.

look forward to a good series.

我梗係希望4場過啦

重點，係希望
廢事有比人話串

今年既騎銀仔要做幾多野先夠

咁係咪串，睇得出架

有理性如你咪會知

横掃

都係個句

當上年GAME 4黑哨都仲要靠破紀錄3分先贏到

我真係唔知可以點幫到贏

一開波直接2個T吹走KD Curry囉

留明睇"D湧迷好串未打就話橫掃"

hawks

廢9爭4個定3個，要罰停賽

廢鳩而家EQ算好咗
無咁易俾人影響到T

實有架

多餘

正如反占就會占迷XXX，反湖就會湖迷YYY之類

果個真湧俾人割左席啦

占迷好消息:Final前會開個占狗騎士圍爐Post比大家避難吹水

下年火箭會戰勝歸來，第一mvp harden,第一控衛cp3,,最強中峰capela,下年冠軍捨箭其誰

登登今年又留一年鬚

第一mvp同第一控都尚且贊成
最強中峰？

冇左capelapick and roll佢地什麼都不是

上年諗出自殺雙控既戰術鬼才lue
今季又會有咩新招出

外國Game 1賠率 GSW -12

Lue: James你話事

48分鐘無極限任打

個死人安東尼唔改自己既輪換方法

下一個傷又唔知會係邊個

再打多次搶7 每場48分鐘
應該做超人架喇

Final 真心冇睇頭
差在有冇機偷一場

2348戰術x7

個g7 真係睇得出勇箭分野...
箭迷係會明明自己3分射唔入賴球証
我勇係會用三分戰勝哨子

球證好好
專登俾個籍口箭迷賴下

一場20分

4場差唔多

球證拎住枝ak迫佢地射3分囉，唔係唔怪得呀

曲到直

今年無上年咁依靠foul

今年最大分別係分波+P&R
上年少之有少

猗輸4-1當贏

點止
係咪計漏左jr tt呀

lue's strategy
2348

4:1 無誤

愈諗愈開心 cp3入完三分唔係好撚串架咩？

咁都好過西波龍嘅

唔係cp3傷一早入finals
一輸波成班勝利球迷狂踩火箭

同埋mda廢極都淘汰過湖人呀

啲箭迷咁激動

輸俾黑雞當然la

啲人講到cp3係到實贏硬咁
不過會難打啲 係真既

Lue自己上場會唔會得分多過JR smith

Mda一定係

Cp3唔算既不過玻璃人

game 4 game 5 cp3 hard carry返黎
入西決個場又係

條友成個小學雞係到搞鳩人

笑撚到

勇士奪冠 1.09
騎士奪冠 8.00

勇士讓 2.5 場 1.40
騎士受讓 2.5 場 2.75

垃圾騎似比人 4-0

1.09冇咩肉食

買十雞都有一雞 lam

CP3 真係黑仔到 年年都衰傷
呢啲可能真係命

穩定百分之9回報

點解cp3係季後蟲

點都未到佢

湧早鳥優惠有2.5x wo

可惜無得買

西決地板

屌 不斷見到火箭輸射失廿幾球三分 屌
比人foul完又照當射左
3+1又扣返唔入
又無得moving screen
個到都廿分來回啦

咁撚樣都唔係主因 唔講以為箭比人炒四五十分

同甲甲憎佢

上年球證控撚咗兩場先4:1
今年騎跌watt跌得仲勁過湧，咁你諗啦

我勇贏波唔洗你教

係計都唔係咁計啦
家陣冇吹十二碼當有吹一球球加番上去咩

好撚嬲啊屌佢老母
如果哨5 5波應該贏撚左

湧都跌左watt

再講籃球唔係乒乓球

實力有差距都有機會贏

一場絕對有機會

屌 淨扣返兩球moving screen唔計
勇 -6
補返球3+1
當罰球炒都和波

屌！！！！

勇有冇機贏到一場

騎迷ALL IN湧
湧贏收錢
騎贏射精
識買一定係咁買

kawhi+lbj+ad+tatum+tucker都屌打啦，得罪講句
未開波都知啦

上年真係未必

唔好話4:0，只係一定唔駛G7囉

相差咁遠燈都冇用喇

我湧100%大殺四方

開到咁狼

今年仲叫季後蟲？？？？？？

我憎佢都唔會話季後蟲

呢個之前講過下
04活塞會守到湧得80分
自己得60分

呢隊勇..
歷史有邊隊可以話贏到..

活塞5虎
犯規尺度全開個時

應該用後備game 1就可以令佛祖25咖哩斷腳

Warriors open over Cavs in Vegas as largest Finals favorites in 16 seasons

-12唔算狼啦

呢到D人就醒啦..動口不動手

騎偷到一場已經係奇蹟

今日呢場我已經當Finals game 7咁睇

忍唔住要bin一binc

東區決賽，LeBron James帶領克里夫蘭騎士在搶七大戰擊敗波士頓塞爾提克，強勢挺進總冠軍賽。這是LeBron連續第八年殺入NBA總冠軍賽。作為LeBron的對手，勇士超級球星Stephen Curry盛讚了LeBron的統治力，同時他也對於「LeBron帶著一群很差的隊友進總冠軍賽」的說法表示非常不喜歡。

Curry表示：「不要這樣不尊重別人，他們也是非常努力的。我非常討厭聽到人們這樣的說法。是的，他們確實很多是新人，但LeBron的統治力是驚人的。他打出了令人難以置信的季後賽表現，並帶領他所在的球隊第八年殺入NBA總冠軍賽。他在東區所展現出來的穩定、持久和偉大令人讚歎。」

留意番 季後蟲同黑氣石兩樣野黎

據TMZ報導，費城76人超級新人Ben Simmons日前接受媒體採訪。在談到能否與自己的偶像LeBron共存時，Ben Simmons巧妙暗示，只有兩個人真正一起打球才知道答案。

Simmons說：「如果他來加盟，那麼我就會和他一起打球。至於我們合不合適，只有一個辦法能找到答案。」顯然，Simmons就是希望LeBron能來76人和自己一起打球，看看大家是否能夠共存。

咁呀豬點，正式轉做sg?

昨日，在塞爾提克東區決賽搶七大戰輸球後，大將Smart表示自己身價超過1400萬美元，媒體報導他很可能不會再留在綠軍。而今天Smart修飾了自己的言論，向綠軍表態忠心。

「我還在隊裡呢，我還在這，他們（指綠軍管理層）已經準備把我留在這裡了，」Smart說道。

「當然，我還有很多東西需要思考，有很多因素參與其中，需要我考慮到位。但我們可以這麼說，我想留在波士頓。我想待在這裡，我熱愛這座城市，熱愛這裡的氣氛。我在這裡已經待了4年，我的心在這裡。但肯定會有各種因素都要我去考慮到位。」

有記者問Smart如果要簽一份價格低於他預期的合約是否可以？他回答：「我剛剛經歷漫長的24小時，現在，我還沒有完全去想這事，我只想回到我媽身邊，看她是不是沒事，處理所有一切我需要處理的事情。」

參考見頂

harden唔領情 green走左去 跟住又嬲 做乜鳩

all star 5個一樣波衫

秒

DWILL 龍王做底線
咁依家聯盟至少PLAYOFF隊都多數有星啦

宜家啲巨頭準則濫咗，allstar好多都唔及以前嘅star

喂dwill bosh 一D都唔失禮...
當年佢地係最top 個堆黎
佢地既自身位置top 5

唔係燈，但實力真係爭左幾皮
騎打隊年輕嘅塞都要game 7，某幾場d防守差到無人有
LBJ一個都救唔到對勇士呢個series，個感覺好似07年對馬刺咁
我估頭2場大炒，之後2場勇士作客小勝10分

佢冇講錯喎

?

前五計咩先入最佳陣容叫唔叫前五現時最TOP

西區
湧箭雷唔駛講
雀冇
刺原本有但都仲有個LMA（二陣）
拓柒會然（一陣）
狼囝畢拿（三陣）
鵝一眉（二陣）

東區
騎唔駛講
塞原本有榮縮
熱水冇
龍DDR（二陣）
鹿字母（二陣）
巫都仲有件WALL
76MB（二陣）

其實呢個先係歴史唔常見既情況囉

所以我認同00年代最好睇

屌講咩08之前
咪又係湖人馬刺天下

屌牙又黎

259

估唔到final又係一樣

kd:kd唔會咁做..

呢兩件當年好勁啵，係全盛期短姐

話時話
得分王魔咒仲繼續生效中

得分王永遠奪唔到冠

要加埋00年之後
因為有三個人係得

咁東西岸頭八（all star 前）都有人入asg 既

不過有d真係有水份

咁我勇都有 Zaza Green

Steve Smith 係咪第一袋鷹蝗

公牛之後，勇士未出場之前，TD LBJ kobe Oneal 4個壟斷左絕大部分冠軍

無check 齋諗應該得活塞同小牛無呢4個

開個派錢post囉
琴晚推爆post
燈爆左

D WILL都唔失禮？最多=dragic prime level俾盡

反而bosh ok，但數據有d水份，但都係real deal嚟

08呢

岩岩諗埋佢

如果計決賽就連年都有呢4個

Let's Go Jazz🎷

dwill有戰術加成
史隆教 控衛數據差極有限

睇黎有排都無得破

除非kd拎得分王

D will做準則

Clippers
Hawks
Kings
Mavs
Bulls
Lakers
Magic
Nets
依幾隊無星

Sun

Booker 25+ 5+ 5

算係咁

dwill點都好啲掛 好似

he 猗
想弱化 dwill 幫騎士洗底
我一眼就睇穿哂

16+9+3

唔錯嘅組織手囉

Per 36仲低

兩個防守都負

當然可能d will單核數據好d

D.拉塞爾
L.鮑爾

兩個揀一個，你揀邊個

2個都咁勁咁型 點揀呀

勁: ball

型: dlo

ball 6分勁4分型
dlo 6分型4分勁

少煮偷拍就勁

Join us in wishing Carmelo Anthony of the Oklahoma City Thunder a HAPPY 34th BIRTHDAY! #NBABDAY

球隊負資產

希望下季打得似樣啲

塞刺
悶到仆街
直頭唔想睇

想問下騎無咗Foj同勇無咗259
邊隊會慘啲

Nba 人球
人老又唔肯做後備
約又貴

dlo forever sorry

tt同kk已經同curry,klay同級

吾皇又underdog

❤️

你咩實力 吾皇就會俾咩球權你
KI 好例子wor 球權多撚過皇

AD真係黎左 我覺我球權唔會少

勇士收鳩騎士皮

又黎扮老屎忽 活塞有年咪4個

因為活塞係5虎

陰鳩公 笠呢

試下活塞放係呢個年代 咪一樣會有人話係4巨 分分鐘5巨

傷出

下話
你數下活塞有邊兩MVP Level player?
15鷹都4個入ASG

你會唔會話佢地4巨頭

巨頭同mvp level有唔同wo
kt green都唔算MVP level

如果活塞係呢個年代要叫4/5巨既話
咁勇士真係叫宇宙隊都唔過份啦

睇左未

未
應該要星期五晚先得閒

活塞叫4/5巨 冇問題
只要跟呢個標準
認同08塞 熱火 騎士2.0係超級明星隊
勇士係宇宙隊咁就ok
反正都係名黎姐 形容隊波陣容超班 是撚但啦
分到層次上唔同就得

睇番呢個play
4打5都打唔入都幾撚on9

60勝鷹

做乜個名嘅Pattern抄鳩學友

我大佬

來治猩猩的你

學友冇收𡃁喎

好彩波叔你自己整親 唔係又多樣整傷人地主力俾班76屌

唔燈啦

出 Swaggy 入左了

入左紙轉會迷湧

利申箭迷

必睇

@Dejan_Lov
係咪開戰

睇完呢個POST
覺得D盲反狗仲要吠的話咁真係無咩好講

不過依然覺得Bell果球screen係佢向後行在先,harden拉在後,應該吹moving

咩，入面好似唔是講雞

利申未睇哂

屌以為係另一條講雞既reddit link

呢條 link 講火箭戰術
不過我明你講咩，reddit 有個 post 推翻左所謂黑哨論
隔離 post 有講 Bell moving screen，NBA Ref 公佈左話係 no foul

如果公佈左係foul嘅咪即係話自己黑哨
銀仔有冇咁蠢呀

火箭防守戰術真係做得好好

貼返條LINK

打到大圍戰咁
原來咁撚多湧係湖

拿av，連你地自己湖都咁講

咁講法所有 L2M 報告都唔會話 incorrect call 啦
NBA Ref 一向都係 wrong call 就唔出聲
吹啱先會出黎澄清，之前試過好多次

一開波就標籤左反勇既就係盲反狗 勇狗質素低撚賤到

勇湖一家親呢樣一向都無爭議
要計其實今季仲少左人撐勇
上季邊有咁多支零願 Lebron 贏冠軍

西決喎
Lead 11分硬生生吹番轉頭播
出面搞咁大嘅重認唔屌到你pk

不過銀仔擺到明就想要多年騎勇

可能佢有中二病覺得宿命論好型

親你老母閪咩 你班死傻閪奶勇咪撚拉埋其他湖落水啦屌你老母

東岸我唔太覺係佢操盤操出黎

西岸唔評論住

唔好對號入座啦
我有撚講反勇就係盲反?
你要湧狗收皮我理撚得你
人地逐個PLAY計話兩邊都有得益你仲喺度黑哨黑哨你咪盲反狗囉

4隊有3隊唔撚想贏
屌佢老母

睇完呢個POST仲要反既就係盲反狗
個POST岩撚柒哂啦

我勇騎塞fans

心足了

貼多次,廢時有人睇唔到
我琴日都屌黑哨架,咪又當我係湧狗呀

豬閪咁撚蠢 唔怪得知叫豬扒

我覺得最肉酸都係反皇反到去撐塞嘅湖

當然反之亦然啦

大家迷羅手足唔好鬧交 ok？

佢有咩錯你可以駁
個POST係呢度

(笑)

其實甲甲都無錯

占湖都無playoff 對過
反占撐塞真係好反智

屌番dlo未

問題係佢係反占大將軍
突然大和解

打定針定打服左
你諗你

上面講緊巨頭
活塞5虎入4個all star就唔計巨頭
一線鷹又唔計
到咗世人講勇士 就係4個all star = 4巨
雙重標準咗啲喎

費時我皇去猢就唔好啦
唔去猢又反番架啦

唔好屌dlo啦
一齊祈禱少煮有隊好波收留佢 或者好教練教化佢

4個all star有兩個當打MVP
2個dpoy contender 播
2個三分王播

雙mvp係巨頭 冇人反對
dpoy一年就巨頭?
仲有3分王都攞出黎講 咁火箭都3巨啦

全世界針對勇士

如果你同意果套「香港球迷非當地人所以唔會鐘意球隊」論
同樣你支持一隊波，一樣未必對 rivalry 有同樣睇法
邊堆球迷鬧/抽/串你鐘意果隊/果個，自然會反感
所以香港湖迷僧 Lebron > Celtics 我覺得可接受
好似我咁，對 Clippers 完全唔算反感

勇士不是超級隊伍

好彩尋日到依家都冇係大Post講過場波

一陣又話死占狗盲反我湧

25以前重要係得分王

東岸我都唔覺

沾屎隻手遮天蔽日

咁依家比個機會你澄清下
有無黑哨？或者裁判判定對勇幾有利？

未來第一人👉🏻Dangelo Russell

點講
個Case係鍾意球員>球隊

但如果隊行先，就掉轉
當然唔會每一個人係咁啦

去到最後，點解香港／支那咁多湖／高比迷反皇，又係可以討論下

咪雙mvp囉 curry kd

你自己覺得勇4個~活塞個4個咪繼續囉

唔洗四圍聊人開火喇

我尋日都講過大家都有既定立場 嘈都無謂

遲左啦 依家拿拿林話箭黑啦

咁重唔夠？
你數俾我睇有幾多隊有雙當打mvp

其實25依條撚樣已經係推翻唔到反湧嘅原因

同蝗迷一擔擔

我由頭到尾冇話勇士啲人唔勁
甚至係1-4號位都係聯盟top5
只係想講大家唔好埋啲垃圾雙重標準去分係唔係巨頭

無259 反唔落

重要兩個mvp都係三年內嘅事

湖湧一家親阿

Av講架 代表晒全部湖迷

咁就算有既定立場，見到客觀證據都可以轉軚嘅

都為個句啦
u can hate 259
but u cant hate gsw

係

咁活塞同鷹都好似入左一年姐？

咁你手足話 Kobe 無帶隊能力，我當入你數

我勇宜家變埋受害者

我真係寧願自己隊嘅rivals 贏咗佢算
當然兩隊實力相當時就會憎死佢地，睇佢地收皮又會心涼
不過，我就真係好撚憎LAC

都未計4巨重要出超技術
呢個series冇ai輸波就叫哂救命
人地冇左個重心就唔俾人嘈

咁你啲手腳兩個淫的聖誕爆閘

一家親阿嘛 我都入你數

why can't hate gsw

講緊啲咩
mvp一個都夠啦一隊
但係依家緊講對巨頭嘅雙重標準喎

琴日最驚人言論係
d wade喺熱火三巨時，唔係superstar

過多兩年佢同華文狗又要迷多幾隊

多猢係因為佢地個皇潮夠耐啫,湧狗贏多幾年肯撚定會多過猢啦

迷羅狗吃糞

因為我勇靠實力贏
而黑雞係兩邊都有 唔係一邊倒
所以無得怨/憎

以前佢地對 Wade 都仲好公道
依家已經此情不再

突然駁唔到

其實我真係覺得12-13 溜馬係super team
雖然佢得一個all star

情況同今年火箭有d似

要不是lbj 熱火還是魚腩隊

睇你點定superstar
我標準，頭兩年係，後兩年唔係

你死了
我準備拎返 dlo butler trade 出黎串你

要全面推翻占屎抱團 冇計

4個一齊入就係得一年 仲要係4個都係後備入
再講雙重標準既位係邊
我皇又入allstar dragic又入allstar
你都唔會將佢地放埋同一個水平啦嘛

kawhi係真愛
你仲有冇嬲zaza

Kobe 真係好多死忠

Lonzo ball

三連儲落一堆
中間低潮就靠kobe 維持
二連又有一堆

最後一年有得傾
12-13 no way

依樣我先唔明

佢地一邊要discredit kd，話佢啲冠同fmvp加成唔大
一邊又要話唔影響我皇

咪係囉 你都唔會因為dragic入咗allstar而話係巨頭
點解上面淨係話勇4個係allstar 所以係4巨
你求撚其丟啲數據出嚟話係巨頭咪得
用allstar? 如果上面認埋dragic 5虎 一線鷹係巨頭咁咪唔係雙重標準囉

你啲一家親 爆閘牙 入你數阿

傷患係有影響
但我認為佢始終係superstar 級數

標準問題啦
13我會排低一格

可憐的dwade 龍王

十年之後仲有人拎259投敵減分再講啦

贏埋今年都鎖定頭十五

喂4巨咪4巨囉講真,4巨有三件自己養有咩問題先,事實係湧狗真係勁吖嘛
人地話你4巨某程度都係一種讚美黎

咁我都冇話佢地唔係

Gdp當打時夠3巨啦

吾皇又要攞多個亞軍

斷估你唔會話有mvp咖哩名叔唔係巨頭，廢鳩有DPOY都應該算係巨頭，唯一話淫K冇攞過個人獎項，你可唔可以講佢唔係巨頭？

所以我話 要認同佢地係巨頭隊冇問題呀
認同埋勇係宇宙隊就ok
講真 你要執某d位去嘈冇話唔得
加多幾隊入埋係巨頭隊list都得
但大家都明個分別係邊

下季組團組大啲

一定去數字人啦

你必睇

嘈足成兩日

反正聯盟理唔到
想點組都得

聯盟好似係支持有更多巨頭隊去平衡

係都去塞

WOJ
Sixers coach Brett Brown has reached agreement on a three-year contract extension, league source tells ESPN.

拎過3分大賽

唔係咁多人降薪

以前cp過唔到湖人
個陣都唔知幾想睇

Av尋日又話要圖睇爆閘狗

依家證據確鑿 又無視

所以話湧迷唔係最惡

比人爆閘嗰啲先抵撚死

認真講不如減少隊數目仲好

打咁多場把撚喇

開季已經知final邊兩隊

黃蜂，魔術，網，落發展聯盟

收皮啦 你地輸波地俾人爆

又係你話唔想嘈

收晒皮喇

湖湧一家親喎 幾威風

一單還一單喇好冇

知錯了

你入晒27球3分咪係你地爆閘囉
你地輸波
你地廢
仲唔跪下同湧士含撚牙

咁我又唔覺
有d廢隊係到係對球員流動有幫助

有得咁嘅咩
你想同我嘈我就要陪你，調返轉你唔想就無得傾

呢到台主話事

屌，慘得過我地當日冇比賽都比人爆？

收到

等D星容易聚集一齊 而且打少幾場常規賽少D傷病

老細一定唔肯

隊隊都賺到盤滿

尋日已經同你講緊爆閘單野 你話要圖cap咗比你

嘈咩先？ 你問我場波點睇有冇黑哨 我話明兩邊有既定立場 嘈都無謂

唔係兩單野？

台主又箭又騎，玩哂

你平時得罪人多，稱呼人少

話撚到事咩 比禾湧撚到不似人形
玩具台禾湧話事架喇

講真
nba 理得你贏唔贏
好睇 有話題佢就贏

Cp單野都講到口臭
當年lac 係聯盟託管球隊
要由其他29隊老闆參與決策
梗係唔比你過啦

未入季後賽已經騎箭架喇

吹牙？

西雅圖，賭城都想建隊

黃蜂

你都on9 人地都係76迷又06大陽迷 講到爆閘入黎支持下76人都唔得？

得罪講句名叔淫K再減薪續仲有排你地捱

個中立友又話唔入大POST 既...開個騎士圍爐扮下騎迷

當我塞冇料牙？

好彩我尋日入咗紙做塞迷

阿祖洩頭先都可以臨時入紙迷湧

我都得

暫時唔入=唔入得 仲要幾日前講

爆閘狗又贏

台主琴日比人bin c 影都唔見埋...

依家扮無事

嘩 尋日上黎幾次 問有冇人想同我嘈 叫失蹤

台主琴日咪一樣係度
你地叫完佢都即刻出左黎

喂 盲撚 又柒喇你 早抖喇

占迷好上水啦 6月1號之後唔洗上

姐係咁
成班人急CALL你 咁耐唔見人 人地又去做野先=有問題

你做野先=無問題

屬豬屬狗請回避 等7/1上水

嘩你啲邏輯咁跳脫

即係咁 你又唔quote我 通知又冇彈出黎 做緊野冇睇又唔得

得閒啲就即刻上返黎 你都搵到位入

聖誕哥又贏

人地做野先=中學雞要上堂
佢做野先=真係做野
唔知咩工慘到電話都冇得隨便用

話晒佢都係你76D手腳(好似係) 俾下面

又係數字人攪事

再講 你bin我乜鳩

騎塞場波係你地反騎唔成功柒比我bin

我尋日冇係大Post串過 話火箭實贏 冇講咩黑雞論

咁都叫bin我屍

人唔笑狗都吠喇

騎勇round1

死撚開啦
我依加話我係勇之後搞事係咪入勇數先

台主大戰聖誕老人

咁真係有人信架嘛

一句講晒喇 一點鐘左右已經上咗黎

冇睇半個鐘左右 上到黎阿Park哥仲係到吠緊 依家出黎抽水 真係白撚痴

我信架

同埋我都唔知咩人地做野又唔得

Cap圖先吠喇垃圾

點夠佢玩 爆閘 扮球迷咩都玩齊

錯球隊

使乜講咁多姐
而家人齊咪而家開戰囉 反正冇波打
定係邊個而家有野要做就講定先 費事另一邊又話潛水

幾日冇追po 搞乜撚

啱啊

你啲手腳爆鳩人閘，周圍搞事

唔知
淨係尋日知有人召喚台主 之後台主上水 冇人回應就走左
今日台主上水 又俾人話
不過暫時又唔知召佢上水個班想屌佢d咩

入箭po？

有冇lin

yes
g6一次
g7一次

仲要唔係一個兩個喎

上面有圖

圖就cap晒

請唔好逼害勇迷 那些人不是勇迷...

岩岩聖誕哥同SP回得咁快
而家唔見影 睇黎公司咁岩有野做
台主會唔會考慮下quote佢地d野 等佢地留意下

ok
fxxxxx_mxxx又唔係
XX老鼠又唔係
林祖洩又唔係

f字頭反龜姐
老鼠反龜姐
祖洩箭迷

呢度無勇迷架

聖誕哥

呢排唔得閒追po
爆閘狗被人屌咪抵死

我估佢=會n耐之後覆，跟住話學台主

岩
me刀吾系

佢湧9嚟？

佢自稱76人球迷

不了

又成班圍爐 湧士有波打就好睇了

佢話自己太陽迷
問題google 0關於佢講太陽嘅野

勇道大把，加有佢上年final自稱勇體話個post勇區叫人走

仲有近日啲reply

佢係咩享自己判斷

屌又76又大腸 即係點

仲講緊爆閘
邊個咁多口呀

係潛就唔好覆啦
柒到

sorlo

你fd出黎抽鳩台主冇計喎

你有冇份召喚台主架
冇份就坐埋一邊等聖誕哥上水同台主打擋台啦

who is my fd？

咁快割席

勇迷從來唔會認自己係勇迷(唔知咩原因 唔只一個係咁)
然後就會話呢度好少勇迷姐 反勇洗唔洗咁惡 恰鳩D勇迷手足

講真 曹星如都唔夠我打

我咁少上嚟鬼得閒個個扮熟，個個post嘈交多過講波，十足以前鄉土咁

我一拳打到曹君如入ICU啦 呢d標準咁低我都費事提

me湧迷

兩件肥婆

單論人數
你計曬上面果堆都無可能夠反勇多啦下話

我咪話左 佢地要一打廿九 就無可能要求人數平等架啦

咁事實係平時個陣計常駐會員勇一定唔夠反勇多架

但比賽個陣又的確係55波喎

咁紅字呢句係啱定唔啱

child勇

15年都仲還好嘅

Steve Kerr draymond 真係太撚多野講

不了

Kerr 都反就唔認同了
佢完全係 class act

點解唔連埋綠字成句睇?
人少就唔可以屌佢地?

拿,我呢幾日肯定無講過呢度係勇區

勇士 上年 Final G4
勇士 三分 .282
騎士黑哨

今年 WCF G7
火箭 連炒 27 球
勇士冇黑哨

湧迷笑到最後喎...

已經連續4年笑到最後了
好羨慕 我以前次次4月中就俾人笑

認真，睇下有冇機會可以拎張圖黎用

據著名NBA記者Marc J. Spears透露，昨天西區決賽第7場比賽中，火箭隊教頭Mike D’Antoni賽後告訴勇士隊前鋒Kevin Durant，如果CP3上場的話，火箭隊將會贏得這輪系列賽。火箭隊Eric Gordon表示，「如果CP3能打，我們週五還有比賽可打。」Gordon此番話等於是說，如果CP3沒有缺陣，晉級總冠軍賽的將是火箭隊。

對此，當這番話在賽後被傳到Steve Kerr的耳朵裡之後，Kerr的回應是，如果Andre Iguodala沒有受傷，勇士隊將4-1淘汰火箭隊。他的回答是：「如果Iguodala上場，我們將會在5場內贏得這輪系列賽。」

我地湧連後備都 FMVP
火箭會唔會睇得自己太高

果然禾湧唔信如果論

討論Fmvp係邊個係咪仲難過討論邊隊冠軍

勇士5巨confirmed

據ESPN報導，在本賽季總冠軍賽的兩支參賽隊伍確定之後，美國眾多運彩公司隨即開出奪冠賠率，勇士的奪冠賠率達到10賠1，而騎士的奪冠賠率僅為1賠6.5。這是LeBron James 9次總冠軍賽之旅中，他所在球隊最不被看好的一次。

就算溜馬同速龍打勇
我都唔覺可以 4-0

溜馬 seasons 仲要雙殺勇士
淘汰左溜馬既騎士點都有一兩場呀嘛？

偏偏勇士讓 2.5 場
仲要超低水 十倍四
睇落真係開得出

打完都仲要岀口術

成班天線得得b
打塞ki上到基本上我皇gm7都捱唔到

我湧冇如果論
健康係比賽一部份
人地傷出嘅唔係球隊核心

上車靠吾王

輸死你呀

算唔算即刻摑左AV一把

佢識閪咩

半巴得唔得？
佢都係回番mda講既野
同一向9upper

純粹想講人數
你第一句 + 紅字果句令我以為你想否定人數呢樣

兩邊都慣出口術
Morey話每日起身諗點打敗勇士
kerr話每日起身諗食咩早餐先

完全唔覺 Kerr 咁講有咩問題
不如你解釋下

Morey 永遠不會成功

肯傾 Kobe 有無帶隊能力未？

肯解釋 帶隊帶到抽波未

生涯尾就算
但佢唔可以單騎就帶到班天線得得b入final都係事實

上面係話唔鍾意Kerr啲言論
你反駁

咁依加依個已經係一個例子可以令人反感

好簡單姐
如果 Prime 一季帶隊入唔到 PO 就無帶隊能力
咁 NBA 歷史上好多球員都無帶隊能力

而你話 Kobe 大佬身份拎兩冠，功勞只有三成就 ...

東岸
不過kobe帶隊3:1太陽都算係咁啦

如果佢係話 Kobe 帶隊能力唔算頂級嘅我無問題啊
問題係佢話 Kobe 完全無任何帶隊能力
上次已經問清楚佢，絕對唔係 strawman
想知你點睇

蟬C都冇帶班天線得得b入final啦

但禪師帶左lue拎冠

04 - 05 帶住
Caron Bulter
Lamar Odom
34 勝 48 敗

咁反唔反感真係個人感觀，呢樣無得反駁
我只係話佢整體行為/言論唔算差

3:4 都試過
正選係
smush parker
kobe
walton
odom
kwame brown

三個主要後備
sasha
devean george
brian cook

同一年
3:1 比太陽反超

據娛樂網站Page Six報道，多名消息人士透露，76人新秀Ben Simmons正與女星Kendall Jenner約會。

好搞唔搞

佢唔係本身有女? 之前開台佢條女都坐佢隔離

講真你話球王帶隊差真係冇得講，封死左自己後路

你拎其他top 10 player出黎壓好過

bulter 黎湖人前一季
9.2ppt 38%fg%

抵撚死

散左啦

iggy會唔會收leagur

Oh Shit!!!!!

睇錯，以為4:1輸嗰年

完全無 係你加落去既

個個話侯活冇低位單打
係咪完全唔撚識打低位阿

咬文嚼字你就叻
行開少少啦

球王同lbj比嘅
你話東弱西強係事實
但人地都係可以帶大Z同太上皇入final

Kendall Jenner條公廁
枉我仲覺得佢正

冇所謂啦已經贏左最難果隊

再上一季 15.6 你唔講？
拎季傷左場均 29 分鐘黎講

因為正先做到公廁 ,吾皇睇路啦

AV不嬲睇野睇自己想要既部份

CP3已經開始他招募LBJ去火箭的工作了。

帶佢call g定係送隻wifi蛋俾佢?

kardashian家族的力量可能會遲到，但永遠不會缺席

應該今季攞左BEST ROOKIE下季就仆街啦

撞哂位喎

咁好簡單姐，依家比你澄清下
你話 Kobe 無帶隊能力，個定義到底係咩
到底係非頂級定連 average 都無
話無低位單打/無防守呢 d 通常都係講同 average 對比

同埋你話 Kobe 大佬身份拎兩冠功勞只有三成已經夠收你皮啦

大逆不道,叫吾王做你條o靚!?

唔講真係以為當年兩個係星
笑撚死人

點會撞 當吾皇PG咁用都得啦
齊人當佢3/4號位又得

上次明明係你睇錯我講咩

養生養左咁耐要用個時就打柴
如果要留kt我諗打埋出年就要trade佢 不過佢完左呢份約應該都收山

只係我皇都係帶住班廢柴啫個個時間點

你屌基石拆擋
篇文話佢跌左
但好過X0%既人 咁你話好垃圾/廢
咁之後既人 叫咩

廢事同你嘈
整體防守又唔睇 次次睇一樣

吾皇想既 riri都食到啦

上次咪同娜妹解釋左要睇埋打左幾多次 (possession & frequency)
你無睇到咩
同埋尋日我先幫完 Harden 防守表現講好話

我皇想嘅
大把人含佢

冇二姑死亡5小咪有罩門囉

有大z 2time all star
仲有前wizards 三劍俠 larry hughes
wor

呢度無人討論 76ers 內亂緊

內亂d乜?

有個客打黎

爆閘狗吠完未？

失蹤左

又轉講星唔星
好心啦
有人話過佢兩個係星？
你夠膽講呢兩個唔係 good player ？

Bryan Colangelo快撚啲死
我唔知佢動機係咩

講清楚d 先
0506 larry hughs

但0405都仲有 兩個數據算ok嘅球員
drew gooden jeff mcinnis

總管 學KD開分身屌鳩隊員

又係咁 又要嘈 上到黎又潛

屌那星

GM Bryan Colangelo私底下開左5個twitter ac屌鳩Joel同豬閪富

依加比人踢爆左

259狗上身?

極簡短版係
Colangelo 用 twitter 分身講 76ers 內部壞話
如果證實到係佢，我信會炒佢

個陣LBJ都係20,21歲 打左NBA兩三年
咁都有得同已經有三冠經驗既kobe比咩

玩分身

其實我係t-mac分身

肯答我未
點定義
三成功勞又係點

點解開分ac 屌人會比人check到
又唔係行實名制

我就唔會好似占狗咁踩曬所有隊友嘅

0405 木狼 都入唔到playoff
當年強度有幾高可以想像到

我又冇jer佢foj帶唔到隊
我係話佢嗰陣d 隊友其實算唔錯
係佢係咁話kobe有bulter 有odom，排西岸11

當年湖爭狼十場，唔好拎狼當槍洗 ？

記者有好多板斧攞料架美國

嘩 啱啱先試圖踩低
Caron Bulter 同 Lamar Odom

轉個頭就360度回馬槍
反咬人踩隊友
真係無恥無極限

而且果年冇左Sprewell唔可以同前一季比

老老豆豆，頭兩round無二姑邊會過得咁輕鬆

咁咪當大家隊友差唔多
一個final
一個抽波

好了 講到呢度又開始東強西弱輪迴

笠水

想講，證實左
炒佢我都想，但我估未必會

接任人一時之間又諗唔到有邊個岩
Hinkie 又返唔到黎

想點比？
kg
wally
sprewell
cassell

連班人都入唔到PO
你期望當年隊湖人可以入到playoff?

佢否認左

認左一個Ac係佢

其實佢屌D咩野？

講到依度
60勝 活塞五虎都變垃圾
梗係要笠水啦

吓，0405 sprewell打咗80場seasons wor
唔知basketball reference 有冇錯啦

Criticized NBA players, including Joel Embiid, Jahlil Okafor, and Nerlens Noel

Publicly debated the decisions of the 76ers coaching staff, as well as critiqued former Sixers general manager Sam Hinkie and Toronto Raptors president Masai Ujiri. Colangelo replaced Hinkie and was replaced by Ujiri in Toronto.

Telegraphed the 2017 trade in which the Sixers acquired the no. 1 overall pick that would become Markelle Fultz

Disclosed nonpublic medical information about Okafor and behind-the-scenes gossip about Embiid and Fultz to members of the national and Philadelphia media.

我睇錯你岩

果個 account d tweet 應該無事？

應該係冇咁嚴重掛

關咩事
比足機會你澄清
今次唔關咩咬文嚼字事啦
你扮忙睇唔到唔覆 + 之後扮唔記得左都好啊

係twitter王地頭搞事？
未死過

嬲嬲豬

未覆 = 唔覆
同第二個講緊野
一直都係度叫笠水

潮迷真係無恥無極限

佢總之就覺得以前cavs 班人全部垃圾
湖班人就勁嘅
但又唔對下對手係咩人
所以就話kobe 帶唔到lakers入PO就係廢

記唔記得之前邊個會然話過東岸成就要打折

李蛇

ok

問題係你啱啱承認左呢

為拗而拗,到最後既結論可能係「Kobe都有帶隊能力既,不過唔夠邊個邊個咁勁啫」咁樣
好鬼無聊

一於睇下佢點合理化 Kobe 大佬身份拎兩冠功勞得三成

覺得kobe勁既都係潮

Yes

多餘

我覺得Kobe勁喎

真架，你得罪其他所有湖迷都好，千其唔好得罪數據西
我都會覺得講到煩就唔撚理，佢唔會架，佢會記實你

球皇多多少少有帶隊能力既同吾皇仲有段距離

就係想佢承認 Kobe 有帶隊能力
話唔係頂級我都廢事出聲

慶幸鄉土曾經有兩個數據西

0809球皇呢兩季真係勁

真

冰風=我皇
死守東岸（香討）

所以你係「潮」

game 7 6/24 fg%，所以就3 成掛，俾多咗啦佢

我=潮占勇

佢都34歲半

雜種狗

得分勁防守勁,D動作又華麗
不過D死人性格,好聽咪有鬥心,唔好聽咪球霸獨食,鍾意既咪超鍾意,憎佢既會更加憎

拎個球隊第五人同人比

吹牙 17年豬波夠攞Bogut擋啦

playoff 時kobe 成日都俾湖迷屌鳩佢唔傳鳩射
不過gasol俾人屌得更慘姐

坦白講，論整體打法我鐘意 Lebron 多過 Kobe

咁點解鍾意球王呢

球王動作係幾好睇

討論帶隊能力梗係講緊球星標準
唔通拎黎同 JR 比帶隊？

你要用全 NBA 黎
拉低條 Curve 我都冇野好講

近廿年帶隊奪冠既球星
KOBE 邊忽 above average

想知點收我皮
冇蟬屍 = 抽波
冇加素 = 冇 final
呢兩件都佔一半
仲未講拜林老魚華查碩個啲開國功臣

四成真係比多
覺得三成少既比個35%你

小飛俠時期好睇d，瀟灑d
black mamba 嗰陣其實係多變化，但冇咁好睇

一開始睇波果時鐘意睇 tough shot + 單防

sasha 係開國功臣🤣

喂，你咁講mj都係35%咁上下

我想話64勝活塞 入到playoff打起上黎係廢過早2年brown既活塞

其實係
MJ LBJ 係我眼中都係 40-50 咁上下
不過 MJ 有蟬屍

笑撚到我抽筋🤣
入廁格笑返陣先

同埋 Sasha 04年抽波已經係度
打到奪冠個年有 avg 8分
叫開國功臣都不為過

班猢又出哂來

同岸光榮嘛

係呀，佢好勁好重要架
關鍵罰球王，我一世都多謝佢
冇佢點二連

以為你講緊西強東弱 = 笠水...
點知你講緊我唔應你

點知你咁撚惡架姐
呢度咁多人
係要應你先
唔應 = 笠水

開國功臣又啦一定好勁好重要既
打稻草人都冇用

仲有bynum 選佢到gasol黎之前
日日俾其他隊笑我地on9 架

又試圖踩隊友

av係咪笠水？
忙都講返聲先

我同意唔應該同 role player 比，但係點解只係同帶隊拎過冠嘅球星級比？
先唔好講點解只係計最近二十年
近廿年一樣有大把以大佬身份帶隊但係拎唔到冠嘅 non-role player
對比帶隊能力點解唔考慮呢班？
如果你係話 Kobe 帶隊能力唔係頂級我無問題啊

咁 MJ Lebron 帶隊拎冠佔幾多成
你講黎聽下

講 Kobe 都關同岸光榮事？

Ben Simmons食屎狗 咁多靚女唔食係要食卡戴珊家族d女

前排先見佢地支持塞

笑死
功臣呢個詞本身唔係 imply 左有頗大貢獻咩

吾皇降臨數字人就係trade走閪門之時

我話日日俾其他隊笑我地on9想pick 個ONeal 返黎呀
邊忽係踩佢？

不過話時話
以前莎莎同沙朗布朗係香討真係幾多人吹奏下
搞到我個陣反湖都識佢兩個大名 個陣D人仲成日笑湖迷將D狗屎垃圾吹到all star咁
不過唔排除係個陣香討湖迷太多

yes，從來我地都係吹奏自己人
Luke Walton is 三角戰術大師
DJ Mbenga都有吹奏過架

昨天，火箭在主場不敵勇士，無緣總決賽賽后，火箭主帥Mike.D'Anthony與勇士球星Kevin Durant在場邊耳語了幾句，然而兩人在交流的過程中似乎產生了一點誤會。

消息人士透露，D'Anthony表示，自己對KD說的是他需要繼續努力，爭取在總決賽中戰勝騎士但KD則認為，他聽到D'Anthony說，如果Chris Paul能打，火箭將會晉級總決賽。

依加都係

JC 都比班猢吹到球星咁啦

咁我信MDA

如果無記錯
第一次內亂應該係同 Pau 有關
果時係咁鬧班人插 Pau

球星？

高登黎講，gasol 係屌佢soft同成日同球證投訴做冤婦，仲有心態唔夠好

當@Enoughunkownso1這一帳戶被其他用戶問及是否是Colangelo本人時，這一帳戶回復道
：“他太有風度了，是不會參與這種事的，我和他共事過，真的是一個很有風度的男人。

屌你老味笑到仆街

因為冇冠根本唔洗討論
T-mac AI Carter Harden Westbrook
呢堆成世只會比人話帶唔到隊
再簡單啲
LBJ 未有冠之前 大把人都唔認同佢帶隊能力好過 Kobe 啦...

咁莎莎真係唔差喎
以當年既射手標準黎計

仆街259煽風點火

巨星

ai帶唔到隊
要一個同一個防守頂級既加成班3 4流球星贏到ok先叫帶到隊?

Dejan 你本身支持邊隊？

中槍

AI 係Denver 比人屌到仆街
咁快失憶

占

金塊有melo

我占迷咁好火

又戰湧狗再戰潮人

犀利

啊